無力支撐

已無力支撐自己
好想燒炭
好想解脱，覺得自己好冇用，好想一死了之
大學差，又唔識做人女朋友
性格差、死港女、公主病
不過屋企燒擔心樓價跌
除咗長洲
仲有咩好地方建議？
但點都要捱到下年4月先
要等埋細佬考完dse，唔想影響到佢
好想一死了之
好想解脫

有樓唔洗死住

過左最辛苦呢段時間又係一條好漢
大家都辛苦 （入到好大學唔等於成功 冇男朋友嗰啲係咪唔洗做人？傻啦 ）但最珍貴嘅係喺辛苦嘅生活入面學識發現小美好 同埋為自己準備更好嘅未來
好希望你可以撐落去

谷底會反彈

頂住呀，呢個世界唔係只係得愛情，仲有好多野值得你去做同試，加油

只有向下炒

我推返你上去

係香港有個閪已經贏一半啦屌

唔好死，做人嘅最後絕招就係仲有條命係度，攰有得訓覺，肚餓有得食野，睇笑話有得笑，其他野理鳩佢，還掂都本死，乜鳩都唔好理留返條命享受，話唔定有日睇法改變，又另一個天空，最緊要留返條命

可能好多煩惱圍住左你
令你睇唔到好多野
有無同男朋友、家人、朋友傾下呀?
我諗你想解脫既唔係你既生命, 而係圍住你既煩惱

絲打, 有咩放上黎同大家傾下, 睇下點樣可以消除呢D煩惱啦!!